有人同我講話俾錢我食大餐

佢話俾錢我任食一日，話可以透過我食既金額知道我既食量同大胃程度(佢話係用嚟收集數據)
俾啲資料大家先，佢係喺我樓下企左一陣等人咁，然後見到我行過就過嚟話俾錢我食大餐，絕對保密乜乜乜咁，但係天下間點會有咁大既便宜。。。同埋點會用幾舊水一千蚊收集一次數據？
除左銀行號碼同名之外唔太需要其他個資，究竟有冇伏？
有冇巴打可以幫我分析下

利申 女 ，借朋友ac開po

俾你做隻飽鬼

咩都唔好俾佢
反而問佢係咩人, 拎曬佢啲資料例如幫咩公司, 佢係咩職位等等
再問下大家好過

極大機會同間餐廳做媒，上到去之後就任人魚肉

出現金票啦

冇事了，真相大白了，原來係想上我

此post已完

咪咁貪心啦 想食咪自己買 古靈精怪

Gay